軍事股 RTX 定 LMT好？

2選1

BA

BA有排都唔會升啦

睇個走勢圖都知市場點揀啦
至於點解結果係咁 自己做下research

LMT

RTX 樓主信我發達 Monday實升

lm

why not both
ita

其實RTX有幾多政府單

導彈9成 其他就唔知

RTX啱啱先起步 正常潛力就一定大過LMT

最煩係有埋波音

呢度提邊隻死邊隻
即係兩邊都死

等睇燈到rtx 破產

啱啱起步?

留名學野

咁樣提一提 兩隻都仆街

XAR

係喎